頭先食麥當勞真係笑死我

話說頭先喺度等緊拎嘢食
就有個小朋友拎住杯凍檸茶過嚟問個職員
冇吸管點樣篤檸檬呀
我當堂就得啖笑

最後嗰個職員比咗支好似雪條棍嘅木棍佢篤

你笑點都好低下

哈 哈哈

吸管

係呀係呀

有咩問題啊